有冇人同我一樣去啲要除鞋食野既鋪頭都會昅啲女既鞋

例如食日本菜
睇啲ol啲鞋真係會引唔住去聞

我會食佢地對鞋

會拎去扔